[回帶]係連登見到有人講徐步高案,諗起一樣野

上咗連登一段時間
見到徐步高案間中都會俾人回帶再回帶
有好多人話佢係無辜
其實有件事,唔知各位有冇諗過
件事係2006年發生
當時徐步高有個女,6歲
而曾國恒都有個仔,7歲
依家已經係2017年,成11年,佢地兩個都有17,8歲
年紀應該同依家D 00後中學雞連登仔差唔多
唔知佢地有冇上連登??
佢地見到咁多人講起佢地老豆既往事,唔知有咩感受??

月經偉d 私生子又有咩感受
大仔就保送入警校, 中學又名校, 體育又勁

佢地仔女見到同佢係無辜有咩關係？

香港人應該無乜家庭或家族歸屬感/自豪感

唔會造成二代恩怨既～～

你試下出面D同學,同事,街坊個個話你老豆係殺人犯
你頂唔頂得順??